\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/2nd-tex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Yes We Code}

\begin{document}


\chapter{Feuille de projet 2} 

\begin{objectifs}{}
\begin{itemize}
\item Définir le cadre du projet pour se limiter;
\item Commencer à rédiger le fonctionnement du "programme"
\item Définir clairement les tâches dans le groupe
\end{itemize}
\end{objectifs}

\vspace{0.5cm}

Nom du projet : \pointilles[11cm]

\vspace{1cm}
Liste définitive de ce que mon projet doit faire :  \Lignespointilles{6}


\vspace{1cm}

Je commence à rédiger le programme uniquement en français pour faire fonctionner mon projet :  \Lignespointilles{10}

 
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
	\draw ([xshift=17cm,yshift=-23.25cm]current page.north west) node {\begin{PostIt}[RappelPostIt=NoteY,Largeur=6cm,DecalAttache=-1,Inclinaison=10]<center>
{\footnotesize \textbf{Exemple :} \\ Si l'eau de ma piscine est en dessus de dix degrés alors allumer rouge, sinon allumer vert}
\end{PostIt}} ;
\end{tikzpicture} 

\vspace{1cm}

Qui fait quoi dans le groupe ? 
\begin{itemize}
\item Responsable "Maquette" : \pointilles[5cm]
\item Responsable "Vidéo" : \pointilles[5cm]
\item Responsable "Communication" : \pointilles[5cm]
\item Responsable "Programmation" : \pointilles[5cm]
\end{itemize}
 

\end{document}